聽朝6點半大叫黎明來到！

如題，驚大家起唔到身返工

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲

China
Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage

Make C.H.I.N.A. a censored word.
China
1112三罷
香港人報仇

留力聽日 要搞得更大

提提大家火警鐘響起要帶逃生三寶用毛巾掩口鼻再立即去戶外安全既地方

好擔心會好嘈